屌幼星！蘇麗珊真系好撚柒樣衰😷

眼又細鼻又扁咀又大又矮又平胸

點解佢會紅

鄰家女孩先正
先唔吼啲ig複製人女神

咁搵我隔離屋個師奶做明星好過啦

岩呀

次次有人攞呢條友同袁澧林比我都吊撚爆佢

好想屌撚爆袁澧林

宜家00後唔能識審美

系

你有得吊bonix仲唔知足

想做就快 就黎入冊啦

唔好鐘意袁澧林

啱啱仲想問樓主中意邊個，點知

蘇麗珊＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞袁澧林

佢依家系香港top 3新晉女藝人

袁澧林雖然係偽文青但都屌打蘇麗珊

chung唔識女

押後左牙==

我女朋友靚佢好多，認真

點知咩牙？

肥左咁多既

佢個死人嘴真係唔知想點

係唔靚但唔係平胸

BoA

咁十中唔平？==

孖潤腸

又矮又肥

有poly朋友話比我聽蘇麗珊出名姣

feel到佢係臭西
就咁睇已經覺得佢份人好假

Ho lun 醜樣

仲比人號稱氣質女神，屌奶星！邊撚到有氣質，短頭髮就係氣質？

系米陳安瑩

我覺得係佢襯唔起游學修囉==

G

邊3個top 3？

Yes

真文青

顏卓靈 鄧月平 蘇麗珊

3G

咪on9 啦 佢平
佢對波大到仆街